[突發][1月霸權]約會大作戰第三季, 19年1月放送決定!

source

下年精采了

百毒
聽日正式公佈啦
之前搖曳露營都係前一晚爆料

邊間做就邊間破產 JC加油了

官網圖

facebook acger 有人講係手機驚資訊外漏

屌 岩岩上twitter見到了
又係強國

約砲

約戰隻驚直頭係畀大陸工作室整

橙

同強國講保密

其實貼吧個akarin咩人黎 咩偷跑料都係佢

霸咩權
Pop team epic世界第一

內部

折紙

第3季做折紙大師?

唔多記得第2季邊度完

過氣糞作

第二季 八舞 + 美九 + 十香黑化END, 10集完痴撚線

又有妹妹睇 好球！

第二季根本痴鳩線

折紙世界第一

第二季根本係垃圾

加埋prod ims=駁唔到

第2季崩撚到

四系乃我老婆

邊個嚟？有冇五系六系

邊間做就邊間執
係唔撚係真係有第三季

喂屌你正呀喂

仆街仲以為間野執左無得睇

名都唔識寫就過主啦

原來十一點先有開波
早左個幾鐘起身

a1

JC

op照舊sweet arms唱

JC可以準備破產

又一間公司準備破產

一月播 但係連event 都唔放pv

多多支持

幾時到名作之壁

唔會再出啦，作者太戇鳩

冇睇過
不過收到瘋由業界偉人
元永慶太郎揸旗

又有得j

少戰?

撞overlord

呢套野邊間做邊間破產

正 有睇今季嘅產子救世錄就知佢係個人材黎

一月霸權 我仲停留左係pptp

開始擔心折紙篇

折紙bb

折紙我老婆 仲特登試伏 訂左1/7 反轉版figure

冇人同我搶美九

十香世界第一

第三季之前應該重製返先

不如估下佢會係邊度停
我估折紙一反轉後士道被狂三送返五年前就完

過氣大作戰

12集點都攻略完折紙bb先掛
短髮攻長髮受正

會唔會太趕
上季趕到甩皮甩骨寧願佢慢慢整

整衰折紙既話 我寧願佢唔出好了

好想奶折紙個格甩底

相反意義國家隊

咁多折紙黨既

第二季根本戇鳩
得十集仲要跑咁多劇情又崩

四糸乃黨

上次已經整衰美九同反轉十香

大人七罪

張宣傳圖已經崩崩地